成龍個仔點解唔係姓成

成龍姓成㗎喎
咁出名連鬼佬都識嘅明星點解到依家都冇人問點解房祖名姓房

唔通佢唔係成龍生嘅

房事龍

仲以為連登仔好醒目，點知原來你地都冇發現呢個漏洞

點解會有人覺得成龍姓成

唔跟咪唔跟

點會唔係
成龍唔係姓成成乜

成龍個女夠唔係姓成

因為

跟住英文名又叫Jackie chan，
媽～好亂呀

彭定康個女點解唔係姓彭？

咁你個女會唔會唔跟你姓

成龍同成吉思汗都姓成
唔通係後人

睇黎連登仔嘅洞察力唔係好夠

房 成 陳

到底姓咩

好明顯係成

姓陳 成係藝名
房係佢老豆係養仔黎 阿爺係姓房
好似係禁

真心膠?
呢個年代冇人知咩叫藝名?

四哥姓四

你問下你老母，點解你個姓同你老豆唔同，咪一清二楚囉

點解唔係

假膠嚟架屌

不過佢一定係

屌等陣先，成吉思汗個仔都唔係姓成喎，點撚解架

樓主姓大

三姓家奴

hi 肆生

點解成龍英文名唔改做Jackie Sing
可能會早啲紅wor

點解側田老豆唔係姓側

咁章魚城呢？

森美d仔女唔係姓森

成班認真撚係咪入錯台啊

跟老母姓啊

好似係

跟老母姓

邊有人姓真架屌你老母

點解成龍英文名唔係叫Jacky Sing而叫jacky Chan?

老母唔係姓林？

係囉，巴打高汁

維基一下好難咩

姓： 陳

叫成龍喎

引人入黎同你膠下先

G.E.M姓G?

姓宇

房呀

姓 房

房成龍 全名

個仔姓房

個女姓吳

你老豆都唔係姓戇啦

你班友有冇聽過三姓人呀
人地姓陳房成，陳房成龍呀

鬼佬個姓係後面架你識唔識架

點解西貢街唔係西貢
深圳街唔係深圳
廣東道唔係廣東

姓康

咁點解佢啲女要姓思

成龍個女姓何架

點解成龍 姓成？
英文名姓陳？
佢個仔姓房？
佢個女姓吳？

原來雙性人都唔出奇 仲有三姓人

成吉思汗係姓成吉喎on9
日文名嚟架

石修個仔點解唔係姓石

此 po 搞到我就嚟顛

痴撚線 連登一直冇啲咁蠢嘅人估唔到係你開始問
用下過腦都知啦 唔俾人哋用藝名嘅

樓豬擺明真心膠之後扮假膠

又一個真心膠話人扮假膠

金剛姓金

咁姓鐵果個係邊個黎

第二個人黎架

比你發現jor

都唔知你真膠定

真正姓房
因為唔知佢阿爺定老豆要著草去第二度
姓房太特別會比人認到，就改左姓陳
出道藝名先姓成

房祖名因為已經無需要再避
就認祖歸宗

鐵木真係佢未成為王之前嘅名
btw，嗰陣佢係姓鐵木，唔係姓鐵

森美唔姓森?

唔係呀 跟老公姓咋

假真心膠遇上真心膠再遇上假膠再再遇上真心假膠

仲有個名叫元樓

成龍本名房仕龍。其父房道龍為安徽和县沈巷镇（今属芜湖市）人，曾在安徽結婚，生有二子房仕德、房仕勝。1947年其父獨自至香港發展，從母姓（即成龍的祖母），改名「陳志平」，在香港另娶陳月榮，生下成龍。在小時候其父向成龍說其本籍山東。2001年，由其父親房道龍處知道其祖籍為安徽和县，其本姓房。2003年，其子陳祖明回歸本姓，改名房祖名。2013年8月31日，成龍回到安徽蕪湖沈巷镇，認祖歸宗，改名房仕龍。

真心

並自稱為房玄齡後人

因為要迎合鬼佬對中國人刻板印象，所以要姓陳，容易啲打入國際市場

成龍老豆姓陳
成龍姓成
成龍個仔姓房

成龍姓成
本名姓陳
老豆姓房
個女姓吳
完

會唔會係jacky Sing 唔岩grammar?
要 jacky sings

應該係jacky sang，佢而家都冇再唱歌

C君係咪姓c

米雪姓米？

屌你都廢事